(有圖)又長又白又滑嘅 臭雞腿

yummy

屌你老母

你mummy仲yummy

真係雞
屌

嗱 唔提mummy 再提過